香港再出發聯盟班老友記，其實係咪好驚啲人已經唔記得佢地了？

成堆七張幾老友記，半隻腳叉咗入土

明明有錢可以安享晚年，仲要衝出來柒多鑊

佢地係咪同CY一樣，好驚已經被香港人忘記了

夢蛇牛安，吃了牛飯未？

發覺大劉都喺入面

肯來馬交面對刑期再重新出發未？

點睇李嘉誠都喺個共同發起人？
原本諗住等聽日ig q&a先問

還在床 點睇

商人唔意外

係你地先諗到＋Ｘ貢有委屈貢清高

懶到仆街

佢地係咪春袋比中共揸住7X 歲出嚟獻世

班能樣分分鐘有痛腳係中共手上

幫過中共做野嘅１０個有１０個都係啦

冇先出奇
冇衰過一定上唔到位

奔兄 午安！

人生夢一場革命至蒼老

我想踢波啊屌你老母！！！！

Cc tai :誠哥係被加入既
屌 笑撚死

ＣＨＩＮＧ牛安！

我都想

馬交啲街場仲未開返

個幾位老友記係抱住搏盡無悔嘅態度同香港人再出發，奔兄小心又有army入黎叫你尊重。

ＣＹ都有ＡＲＭＹ？

唔係掛？

香港都未開
轉去冷氣房玩玩具了

佢練槍走火射中左自己小腿
而家仲未落到床

平均年齡有冇80碎